##Теоретичні питання
1) Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.
2) Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
3) Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

